新盤萬人空巷 樓價大升難 大跌更加難？

我有物業但係睇淡樓市嗰批，不似一般業主吹奏有樓有希望，無樓眼光光的一群